緣份盡咗，你地就唔會再有任何瓜葛

朋友喺你生命中出現過，留低一段美好回憶比你，但當大家緣份盡咗，就唔好再奢望個關係可以回到過去咁。我健議刪除所有你同佢嘅連繫方法，迫自己唔會忍唔住睇佢啲嘢，咁做就可以好快忘記一個人。呢啲叫瀟洒。

一個叉雞飯48蚊無野飲

例湯都冇？